［挑戰］一人一句留言，要過100個like

請出手

like我thx

樓上一句都冇喎

佢有講呀 就係「 like我thx」

seed呢

無錯

偉 係度嗎？